有無人係 港島的士唔記得拎個ysl手袋

岩岩係紅的上面見到 交左俾司機
照計應該入面啲罰齊全
好重下
我都有問司機點處理 佢話會交返俾你
我地都有影低司機駕照 有需要先俾你

好明顯個司機為咗方便坐咗係左邊個位 咪交左畀司機囉傻西

咁大個袋都漏得，可能連個腦都漏咗喺屋企

Push

個司機分分鐘自己袋咗佢

On9先比DC9

有影低

啲的士小巴佬真係仆街黎
之前喺小巴站返工 成日執到銀包手機
啲小巴佬竟然叫我問人拎返500 唔係就掉咗佢
將心比己啦 你都唔想唔見野然後比人掉左
想當年幫MK妹執到電話

你係咪智障嫁，比司機

好撚型

俾司機CLS